禁止個人遊嘅解決方案

之前有大陸同事咁做 就唔算用緊個人遊名目

經 香 港 過 境 往 來 另 一 國 家 或 地 區 的 中 國 護 照 持 有 人 ， 可 於 每 次 入 境 時 獲 准 在 港 逗 留 七 天 而 無 須 事 先 取 得 進 入 許 可 ， 但 他 們 必 須 符 合 一 般 的 入 境 規 定 ， 包 括 持 有 前 往 目 的 地 的 有 效 入 境 證 件 及 經 確 認 事 先 已 預 訂 前 往 海 外 的 續 程 車 ／ 船 ／ 機 票 。

咁大陸人揸住張機票咪可以入境睇醫生？？？